屌 好撚驚聽日唔小心叉錯腳 sip左落月台個gap度

唉最近都好夜訓 好驚聽日冇精神
一唔小心叉錯腳
就搞到啲地鐵職員要用好多時間整返我上黎
到時阻到人就唔好啦

係 大家都要注意下
萬一有人有需要
即刻禁緊急停車制
救人要緊！！

放心，地鐵嘅反應機制好靈活。會即刻停嗮成條列車來拯救你

唉希望聽日有人幫我撳啦